人生冇希望

又廢青兄做咩

。

收撚皮啦

？

有慾望

咩事呀樓主